以後要嗌「黑警」「填命」！！

我屌你老母死黑警！！！！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

嗌d咩重要咩
最重要係做d咩

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

直接叫「殺人填命，血債血償」

唔止係對黑警，而係整個政府都有份

連登仔覺得叫下口號，個世界就會自動改變

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

叫完又點
真係有人敢隊冧佢地黎填命咩...
叫左兩個幾月喇
真係有令到佢地驚咩